遇過最難頂嘅人係點

大專同學，開學第一日就要分組
全班都唔識只可以求其分，然後其他project 自然都同返呢班人一組
點知就中大伏，其中有條八婆乜柒都可以拗一餐
全部野佢都不滿，但係唔會主動提出解決方法
簡單到一個分工表都可以argue幾個鐘，講乜佢都要ban
放假又迫全部人返去一齊做好濕碎嘅嘢，但其他組都係分咗工各自係屋企做
佢自己遲到就笑騎騎，其他人遲咗嘅話佢就屌晒鬼又黑面
仲有份project明明冇仼何嘢要交住，佢就死都話要交
打電話強迫所有人做嘢，我唔撚聽仲要打黎我屋企，真係痴撚線
結果班人做完份嘢個tutor望都無望過

最慘係全組得我一個屌柒佢，有個明明好不滿但係又唔敢出聲，其餘兩個就算你叫佢食屎佢哋都會照食完全冇主見
屌柒佢之後佢仲要話講粗口好唔尊重佢而且好唔尊重自己喎但係句所謂唔尊重佢嘅粗口只係大約講咗句唔撚知，唔係屌佢老母，而且佢自己態度都十分之差
你以為條女好醒好聰明？完全唔係做完出嚟結果又唔係高分，因為佢浪費晒啲時間做啲無謂野，搏晒老命又冇升返大學，對住呢啲人我寧願要個free rider，呢種人嘅存在幫唔到件事不特止仲要拖慢晒進度

最好笑嘅係讀完書冇幾耐條女就未婚俾人中出生咗仔，扮到咁認真讀書又咪係死MK妹，唔知而家有冇人接收佢喇，有既就祝佢好運啦下條女癲嘅程度真係好似有精神病咁，做佢個仔都幾慘

由細到大身邊識既人都幾隨和，就算有問題都係理性討論好快解決，直至見到呢條女真係令我大開眼界

自己

你咁講一定係未遇過咁撚麻煩嘅人

我自己